practise

step 1

曾經有人寫practise makes perfect
我指出名詞格必須只能是practice
惟有其動詞格可有兩種串法
竟然反被譏笑我衝出來

英文好on9, practise, practice 發音一樣
下次用法文"la pratique" 唔洗煩

step 2

step 3

step 4: 修復, 光暗(原來淨係overlay+multiply都夠做)